點解高普無人叫佢做狗？

撚伯=撚狗
摩佬=摩狗
蘇b=so9
阿迪達=達狗
高普=高普

咁要叫高狗定普狗

高賊 廢中

驚死全家

因為佢真係狗嚟 你養狗會唔會叫佢個名叫狗？

會叫佩佩

普狗係普美

講狗真係唔夠佢講

冇人叫咪你叫囉我屌你老母臭閪
你叫唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post叫撚咗先我係咪又可以屌你唔撚叫先？
係咪覺得冇人叫，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人叫架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人叫」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

收聲啦羅狗

高飛

今季尾就應該有

佩哥

晴秒左你

係咪解釋到點解個個叫你佩狗 無人叫世狗

佩笠左

2018年初已經叫佢高狗啦
成日用翻同一個陣